九龍塘黨鐵又一城出口有個便衣？

企左到，褲袋有樣野，唔知係咪

扮跳閘試下佢